( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面 。

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

幫推

推

推，strong post

push for ya

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

不嬲都係，但好多人唔知有心定無意成日推推推

推極都推唔到呢